1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.
Это метод при котором оприделённые данные записываются в "ящик" с которым можно по-разному взаимодейтвовать... Удалять, добавлять, менять данные в этом "ящике". Так же можно обращаться не ко всем данным одновременно, а к конкретному, по его названию, например: есть ящик{данные1, данные2, данные3}. Мы можем обратиться к конкретным данным: console.log(ящик.данные2) и мы увидим то, что записано в ечейке данные2.